啊啊

啊

我要飛往天上

早抖

我未訓

缺氧未

可唔可以氹我訓

大波不?

中波

我快過3波已經覺得架車太快

咁唔好揸啦

你出開街同我講 撞鳩you

聽日要出

邊頭 撞你了

旺角

OK 撞晒咁多個

報驚

我班𡃁會即刻衝出黎打你

地下鐵碰著她

得我無朋友

我咪你朋友

吹2句就做左我朋友

唔做就算

收嗲啦

咁又唔好咁衝動

be fd

我係一隻狗

你想做男朋友定女朋友

隊左草???

做左愛先

愛心蛋糕定愛心曲奇

mk jai

愛心底褲

想聞

mk叔

無洗 拎去索

邊度幾時交收

聽日啦 不見不散

抵啦

你最好 個個PO都支持下我

我都支持

係先好講

訓啦 屌你老闆

筆鳥

不晒口水話你

我係東東fans club會長

話我乜

最鐘意食fans

叫你訓

木沖涼

男的也好...

說好的比以前敢好

唔試下點知唔得...

想塞東瓜入屎眼

成個人塞入屎眼咁激

乜鳩

係 唔試下點知唔得...

比以前更好

好好了

唔想比屎忽夾到缺氧死

針埋最好

我地玩緊強姦游戲

你自己去

拉埋你

邊個姦邊個先

我姦你

不了 依家無病發

好快發

咁醜樣都搞得落 厲害

睬過你

依家發

88888

發未
令到你發

蒙頭入閘

Date me Mei

我不用上班

我都唔洗

靜la

原來唔駛

阻我快活？

聽晚老地方 我會咬住一枝紅玫瑰等你

嘈嘈嘈

叫雞算

今晚夢中見住先

唉

十卜

我是雞

你好香

怎了

痴漢
你會唔會行行下摸我

你安慰佢了 我訓

行到邊摸到邊 摸到你死為止

咁狗架咩

睇黎報驚先解決到

賞針

一係你過黎同我一齊訓

浪費驚力

咪啦 快點沖涼糞

我唔搞gay

變得咁快

係 岩岩唔小心講左我變

唔賞沖

快沖 再唔沖凍撚死

係咪都咁撚凍

好肚餓

唔覺 岩岩沖完涼 熱到開緊冷氣

我蒸緊ok店魚香茄子飯

唔講以為你熱到去左bug極

餓到胃痛
18個9 好貴
唔捨得食

我住南極

On9唔會餓死？

窮撚連食盒狗飯都要考慮
窮在骨子裏

我負責負皮

乞衣都食得富貴過你

岩岩我將被整做個波
放入個肚腩到
諗住會舒服啲
點知都係咁餓

因咩事咁陰公呀仔

活在香港的非洲貧民

寧願聽晚唔食啦

肚餓會瞓唔著
好仆街

點解會冇錢食飯

蒸熟啦

感動 快啲食啦唔好餓親

因為我擺左係冰格到雪
結果中間啲飯仲係一舊舊未熟

......
拿拿聲翻蒸

去超市買盒西莎蒸熟可能仲好味

你慘到我都唔知講咩好

西莎好似仲貴 肉赤
不了

其實係 不如去m記執薯條食

澳洲鮮肉 仲有菜

喂你唔好咁痴線啦...
貓罐好似好食過狗

開餐

陰公...鄉下呀旺財都豐盛過你...

好香 好好食

菜都冇條 痾唔痾到屎？

無野落肚仲痾咩屎

我是毒撚手打本人？

都岩既 食得開心啲

我是毒撚打手 同 我 係兩個人

我由舊登到而家都係叫呢個名

個胃好暖

咁瞓得著未

要準備安眠了

祝早抖

假若明天一朝醒不來 也是一種福氣
利申 : 非自殺

明天會更好架

係咁好

yes

有女未

大把

想識

想下

介型男你識

好

要咩類

你喊乜

天氣咁凍
有冇咩電器岩毒撚用

準我代你hulk

電動飛機杯

要我以身相許？

有線好定無線

買晒2個

狗也不

得一條丁

我靚女

一日2炮

你好靚

勁
超夢夢反擊戰

溝我

What ？？？？